[歐聯冠軍前哨戰] 利物浦 對 巴黎性入門

今晚唔訓睇波

閱